未坐過48粒臭隔算唔算真香港人？

算
唔算

低能分化問題

拉